**Когда мы хотим повторно использовать то, что есть у объекта, не копировать/переопределять его методы, а просто создать новый объект на его основе.**

___Прототипное наследование — это возможность языка, которая помогает в этом.___